有冇FB版專門數臭俾白鬼屌過既港女

你開

支持巴打開

一定要等班洋腸港女名留青史，提醒大家唔好同佢地埋單

整一個
好似d兇宅資料庫咁
等各巴打有所防範

留名等睇女團點名屌

利申:想食花生

咁港男食鬼妹架妹呢 駛唔駛又整返個

好既idea
但要小心個人資料問題

lm

你想整咪整

總之有花生我就食

哩個先ok?

tiffany kwan tammy szeto

食洋腸根本好正常

畀白鬼屌係改善基因必要一環